會唔會捐一萬去幫大陸振水災

會
唔會

俾哂你老母
實行巴打叫雞我找數

捐你老母上去

上面而家好缺水咩？！

識玩一定係叫班藍絲同高官捐，邊個唔捐就係分裂國家，唔係血濃於水

你地好無人性lor=_=

我係中國人呀hi

尿濃於水，捐草救國。

唔會出事架大陸 放心

借個位 會員標籤功能

捐精 得唔得？

一定得，舊人唔去新人點黎

捐乜撚野？出左事咩？有話要你幫咩？
唔好自作多情啦!!

人地庫房水浸喇喎

捐丫 一定捐

到時燒比佢囉

人哋歡天喜地準備慶祝端午節，你班小港毒係度造謠生事，中國有六億人月入一千，一人捐100都600億，洗鬼你班窮b幫

人地用緊數碼貨幣

一毫子都唔撚捐

我哋偉大嘅祖國係唔需要啲港毒勢力同污糟嘅美金

港共一定會拎香港人錢捐, 唔洗擔心

仲有冇人收錢啊
驚RAP曬

我捐200

會捐呀屌你老母
血濃於水呀

捐你老母

捐錢泵水令水災振作
比多啲力

會，浸一個省，捐一蚊囉

振呀，振興水災

會啊，捐夠一億仲得
利申：用冥通銀行捐

我唔係住嗰頭🙏🏾

無事點捐啊大佬

中國咁強大， 唔怕

毅進星都唔捐呀屌你老母

水淹咗七軍先再講啦

睇少國家呀？

一萬蚊可以買幾加倫水倒落去條江到幫手??

叫D 囡黎做雞比我屌
我捐錢

可以

一蚊算唔算?

好想捐錢，三峽快d倒塌

申利：愛國愛黨

捐十零廿億精蟲俾啲湖南妹就得

用一萬蚊買東江水倒埋落三峽大霸度。

順便捐埋老豆

用兩億生命去喚醒其他，中華民族先會覺醒

好似太多

溫馨提示:地獄鬼國係洗陰司紙

不了

人地一萬簡直係皮毛。枱底收都唔止呢個數
佢地捐你係咪跟住先

捐比人屌你老母？

我正式宣佈所有唔捐既人都係無人性既
不同意者請負皮
—O-O

果一萬蚊係憑我自已實力拎
點解要捐？
屌你老母🖕🏻